唔好去警察宿舍播打人片

大家記住，遍地開花都好

唔好去警察宿門口播片同派傳單，會騷擾到 屋企人

貼memo紙唔犯法